20歲讀Qfin都a0

乜我真係樣衰到咁咩？

見到有鏡既地方會好驚

quantitative finance

細個以為入到神科就會有得娶老婆

升中四了.....

唔係潮文

認真

冇人理我

個撚個都睇緊世界大戰 理你條撚做乜鳩啫。 依個咪你個問題囉

Qfin 都叫神科

讀緊
邊間

利申o3

讀神科都可以a0架

我呢邊冇人睇足球

有冇錢 ？公屋？私樓

樓豬係咪shitty/痕大qfin

hsmc好差？

同埋hsmc係叫精算唔係qfin

過左去啦

宜家入番U

冇錢

私樓

溝女還溝女 讀書還讀書 唔好FF太多

讀qfin 唔係應該比女倒溝？